上環男子發死亡短訊 自殘手腳後墮樓亡

一名30餘歲手腳染血男子，今日(28日)凌晨3時許，昏迷倒臥在上環文咸東街36號對開路中，途人發現疑有人飲醉酒意外受傷，於是報警。救護員到場，證實事主已氣絕身亡，由於死者手及腳受傷流血，而其伏屍位置附近的大廈天台俱有血漬，警方恐防發生兇案，一度循有可疑方向調查，封鎖現場，刑事調查隊探員到場跟進。警員帶備盾牌及爆破工具登樓搜查，曾破門進入一單位，亦發現地上留有血漬。

警員在現場調查期間，死者一名男友人趕至，發現友人已身亡。他向警方表示，死者在上址低層一單位居住，案發前曾向他發出死亡短訊。警方相信死者用利器於住所自殘手腳引致大量流血，再走上天台一躍而下墮樓身亡。案件列自殺，警方正設法聯絡其家人，以了解其輕生原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

真係日日都有一單